突發 現場沙田打機諗到

當有戰犬沖來時
4個三角形 既可阿又能攻
我講緊打機 ！三國遊戲

自推

。

都唔知你up乜9

毅進仔我屌你老母，垃圾

你企最頭？

中間個隻可以唔放

agger

可防可攻

三角頂 夠尖 可以擋散盾陣？